好心熱火留翻個位俾公馬啦

一場都偷唔到雞
湖易champ到呢

射極唔入

呢隊熱火入到finals 已經超出曬期望

死茅西湖人整撚傷熱火3個正選

克羅地亞對法國咁款

垃圾公馬窮1:4就收啦

東岸廢撚到
又證明到點解牙奶入咁多次總決賽
而且輸6成

係nba唔改賽制都無計架啵
打波呢d野格食格
佢又唔係入到playoff既球隊抽波仔對賽
或者入左semi final再抽
所以咪好多年都西強東弱
係占屎之前係東岸有得打下
但過溜馬贏字母哥過埋塞軍都唔講得少
暫時占屎都贏一場姐
熱火好多人都無打過finals 但LAL無咁易過到

傷撚哂

未傷已經贏翻熱轉頭啦

正選3個都傷左

睇有冇奇蹟出現
但nba主場雞明星雞係幾多下
成日都有d造王者既感覺

熱火咁有錢洗撚住公屋咩

講緊成個series 仲點打